我係做音響既，想分享下大媽唱歌跳舞既睇法

Too long didn’t read ：
認清要對付既對象，切勿無差別攻擊

小弟由於工作關係，周不時都會睇大媽既表演
我想講，唔係所有大媽都係你地講既雞
我番工見開個班，雖然外表上大同小異，但我有眼見佢地係一班有心機而且專業既表演者

而觀眾亦唔係所謂既雞蟲
你地要明白老人家同上一輩無我地後生仔咁多娛樂
聽大媽唱懷舊金曲佢地係真係聽得好開心

當然有色情成份而且係公園有小朋友會行過既地方就絕對要杜絕
公眾地方音量過大亦是

認清敵人，唔好鬧錯正當既娛樂活動

Sorry for 1999

問題係公園做營利性質就唔得

再加上聲浪太大
佔據太多地方

若佢地入去所謂自娛區，細細聲及沒有不雅，沒有營利性質係可以

但上面任何一樣她們都有，你叫其他人點？

公園係用嚟唱歌跳舞嘅咩？
正當娛樂活動去社區中心啦
仲有佢地收果D利是收入有無報稅？
雞，全部都係雞

冇撚野下話?
著撚到咁FING撚埋對波 有D啊伯塞錢落去佢地D衫度
都叫唔係雞?
你唔見網上好多屯門師奶完全唔敢帶自己仔女同老公入去?

先負評，再 block

on9 公園要黎比你班支那呀蛆搵食？

老公其實想去，只係師奶唔比

呢D大媽仲賤撚過雞
人地做雞既打正旗號認自己做雞
呢D借唱歌之名做雞又話自己唔係雞

Blocked